root機用hsbc app

個app root機後裝左magisk 改左套件名
hide root都唔得,有冇師兄知點搞

更新beta

不如直接比哂啲錢我

都係唔得

邊到有19.4 download,xda 個magisk 得19.3

俾人偷錢唔好怨

Sorry 係，canary至岩

HSBC box checked?

tick左

SafetyNet 檢查係咪 Pass？

搞掂了

咁既時勢我情願唔解bootloader同唔root機住，費事麻煩

最後點攪？ 我都係呢個問題

del左舊magisk
裝canary magisk

重裝都唔得都係話root左

套件改名未

改咩名隱藏magisk?

第4個